有無人同我一樣鍾意不務正業

Full Time鳩fing 唔俾上司鬧就收貨
反而興趣先用黎搵錢 仲會用返工時間黎研究